呢個人渣阿叔話荃灣中彈手足活該喎

有冇人識佢呢

2打6唔撚使理佢啦

推左緊要post先，no body唔洗理佢

活該

sor
有佢沉

拉

無左良心既人不用理會

reported

連字都打錯理黎做乜鳩

仲有呢條仆街，兩公婆都係藍賤人

呢啲垃圾 百病纏身

藍絲真係多文盲 乜撚野叫話該

退休狗一名

祝佢隔一個月就閉塞一次